而家日日叫緊反濫炒係賤廢派，但佢地口中既濫炒究竟係點樣既濫炒？

而家日日叫緊反濫炒係賤廢派，但佢地口中既濫炒究竟係點樣既濫炒？呢班權貴驚到咁，但下面班廢渣藍屍個個自得其樂，繼續唔搵工，日日home office上網抹黑民主自由當係正職。